琴日幫公司入完支票依家隻手好酸

失業太耐無做過操重野

咩公司咁多支票

應該係銀行中左武肺

著恤衫皮鞋行來行去

咁應該都係腳累唔係手酸
帶埋手抽公文袋連手提電腦?

琴日仲要落雨帶一把好大傘
手提電腦就無
除入票我仲要交錢好多大餅

大餅
咁一定辛苦啦